有冇人有同男/女朋友有視像習慣？

我同男友拍咗兩年拖
幾乎每日臨訓前都會視像
我係佢屋企訓就梗係唔洗視像
係自己屋企先會視像

岩岩同男友傾緊視像
我講下今日發生過啲咩事啦
我講完就問佢：「有冇野想講」
佢話：「冇野好講，一講會燥底，唔講」
我追問：「有咩咁燥底」
佢話：「唔講啊都話會燥底咯，好似逼人講咁」
平時我打俾佢，佢都係打緊ps4
我就一路講野，佢就俾啲反應咁樣
除非我講咗同一句野幾次佢都冇反應先話佢掛住打機
我岩岩打俾佢果陣佢攤緊屍
我想聽下佢講野姐
佢話冇野好講喎
我話：「我都冇野好講啊，收線啦咁」
之後就係到你我望我眼幾分鐘咁
佢話：「聽日去做gym，你好耐冇做運動，搞到家下神經失常」
我話：「做你老母啊」
佢話：「做gym有乜問題」
我話：「有啊，同你做」
之後佢聽完就嬲到收我線

有冇人傾視像都會遇到另一半話冇咩好講，得你自己係咁講野？

long d 定點？？？點解要視像

就算打電話 都係得條女係咁講講講 純粹搵人發洩今日嘅野咁

唔係long d，不過想臨訓前見到樣先會視像

有無高手睇得明

其實我好少發洩，我係講今日啲無聊野
例如今日係旺角想買野飲經過老虎堂兩次都仲係好撚多人排隊之類

總結：得我keep住講野，然後男友話冇野好講
完

你咁煩，我係女都驚左妳啦
日日都要做報告咁

人地打機好心你就比啲私人空間人啦
應你又專心唔到打機盞佢更加燥底
專心打機又應唔到你你又燥鳩佢
有乜為
講真 啲女人成日話人掛住打機
你試下睇緊劇佢係度狂問你野你都燥啦
點解唔可以等對方打完機 享受完私人空間先再傾
同埋唔知你地見面情況點啦
正常如果果日出左街見左面 都冇乜必要再視像
咁樣太chur 好快厭好快會令到對方有壓力

男人係越拍越懶架啦 你屌佢都無用 無一啲大事發生唔會醒

err....我話今日佢攤緊屍喎
平時佢打機，佢真係冇理我，我都係等佢打完個任先再講咩事

係呀 就係呢類呀屌 唔出聲又話冇聽佢講野 大佬你想我比咩反應

佢燥底係應該佢老豆好撚煩，煩到唔想再講
但佢早幾日係大陸同老豆老母係廠做野
俾佢老豆煩都有即時wechat我同我傾架喎

攤緊屍都唔想傾就知佢真係好想有自己既私人空間啦
咁你仲煩住佢做乜
唔係重要事既咪有咩見面先講
唔係冇野做hea緊就代表要果啲時間都要比埋另一半架
利申 過來人 以前又係瘋狂比人迫facetime
勁煩勁大壓力勁攰 最後頂唔順分手收場
依家現任冇呢個需要簡直係天堂

唔係講俾咩反應
係講佢話冇野好講

男人都唔中意facetime？
因為想返到屋企可以瘋狂打機，又或者自己俾頭腦清靜下？

咁咪係囉 佢想講自然會講
佢唔想你都冇辦法
你再追問盞自討沒趣
拍拖放鬆啲啦
我都希望你同你男朋友好

咁我唯有打個電話氹下佢先

睇情況啦 有時見完就真係想做下自己野 甚至係放空下攤下
你都可以嘗試搵啲野做下 減少對佢既依賴同痴身
咁對大家都係好事

因為佢老豆真係痴痴地線
聽佢講就覺得痴痴地線，我係到佢老豆就好少講野

其實我係毒絲，長期係屋企睇動漫睇youtube
差唔多到凌晨1點幾就黎訓先會打俾男友

此post已完，謝謝大家俾我嘅意見